果間黃口罩店，人地奶共報紙隨便放個屁就急急自我閹割，即係助長敵人更有持無恐去恐嚇亂告

你純粹為賺錢，就唔好食抗爭饅頭，自我閹割即係說明奶共報紙既恐嚇湊效，認可其指控？

自我審查比無理控告更可悲

喂你收下皮先啦弱智仔
日日開五六個post想帶風向又唔撚成功
依家係人地可能比人告
你自己縮喺個keyboard後面9up

又係你呀臥底警？

第一日上連登識我呀？

唉唔講啦大家明就明

人地勸力開工

臥底警首要帶風向任務：「休息」、「勿送頭」、「放棄」、「認罪」

喺連登仲有一個特點，就係男人老狗扮紅宇會員，樓上有2頭

三萬警畜，安排3千文職警喺連登帶風向，一人一post阻止一切抗爭post,話咁快就做到

偽黃店

幾件蕃薯

.

無人阻止佢地食饅頭，但食到人地出口，就拿拿聲拎刀割自己春袋真係第一次聽，之前國難五金都真係要拉要鎖先選擇收皮

咁驚點解當初唔印藍色口罩呢？

嗰間垃圾三盒口罩五百幾蚊

人地比人拉你係咪會代佢坐監？

即係「時代抗疫」真係犯左國安法？ 咁應該喺文匯報登報道歉先得了

以後都係唔好出去了，因為出街會推論到黑警會拉，再推論到一定坐監

許智勇佢地真傻

你呢種就係自我審查既最住演繹

咁你自己開一間囉

打住黃嘅旗號買劣質口罩
都咁撚多人買
聽到黃字就發撚晒癲護住
打住住嘅旗號食屎都覺得冇問題

黃店冇責任承擔犯国安法風險
VS
港共求其叫黨媒吹下風就收咗一間黃店皮

我都唔識點評論啦